
################################################################################
#
#              __       _____ _      __    
#             / /  ___ / _/ /| | /| / /_ _ 
#            / /__/ -_) _/ __/ |/ |/ /  ' \
#           /____/\__/_/ \__/|__/|__/_/_/_/
#                                   
#  _      ___         __             __  ___                           
# | | /| / (_)__  ___/ /__ _    __  /  |/  /__ ____  ___ ____ ____ ____
# | |/ |/ / / _ \/ _  / _ \ |/|/ / / /|_/ / _ `/ _ \/ _ `/ _ `/ -_) __/
# |__/|__/_/_//_/\_,_/\___/__,__/ /_/  /_/\_,_/_//_/\_,_/\_, /\__/_/   
#                                                       /___/  small slant.ttf
#                                      _                                       
#     |\/|  _   _|   |/  _        /   |_) o ._   _| o ._   _   _   |  o  _ _|_ 
#     |  | (_) (_|   |\ (/_ \/   /    |_) | | | (_| | | | (_| _>   |_ | _>  |_ 
#                           /                              _|                  
#              _                    __                  
#             /  |_   _   _. _|_   (_  |_   _   _ _|_ | 
#             \_ | | (/_ (_|  |_   __) | | (/_ (/_ |_ o  Mini.ttf
#
#            <+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++>
#             <++        LeftWm Window Manager              ++>
#              <+++  Mod Key Bindings List Cheat sheet!   +++>
#             <++      3/08/2021 By Bruce E. Scott          ++>
#            <+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++>
#
#            <+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++>
#              <+++         Last Update 09/15/2121        +++>
#            <+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++>

#
################################################################################


#------------------------------------------------------------------------------
#			Define MOD Key
#------------------------------------------------------------------------------
To get a window to float:
Mod + right click (or mod+ left click).

#------------------------------------------------------------------------------
#			Keybinding List
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "Execute"
value = "tilix -e /home/bruce/.config/leftwm/keybind.sh"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "k"

#------------------------------------------------------------------------------
#		Exit Menus & Hard/Soft Reset, Quit Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "Execute"
value = "/home/bruce/.config/spectrwm/bes-exit-leftwm"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "q"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "/home/bruce/.config/spectrwm/powerspec"
modifier = ["Control", "Shift"]
key = "q"

[[keybind]]
command = "SoftReload"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "b"

[[keybind]]
command = "SoftReload"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "r"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "pkill leftwm"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "q"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Terminal Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "Execute"
value = "terminator"
modifier = ["modkey"]
key = "Return"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "tilix"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "t"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "alacritty"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "r"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "st"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "s"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "sakura"
modifier = ["modkey"]
key = "o"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "dmenu.sh"
modifier = ["modkey"]
key = "d"


#------------------------------------------------------------------------------
#			File Menu / Manager Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "Execute"
value = "~/bin/jgmenu_rm_lock.sh"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "m"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "/home/bruce/.config/rofi/rofi-combi-icons.sh"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "i"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "/home/bruce/.config/rofi/rofi-dmenu-like.sh"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "o"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "/home/bruce/.config/rofi/rofi-locate"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "l"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "/home/bruce/.config/rofi/rofi-drun.sh"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "u"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "nemo"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "f"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "pcmanfm"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "p"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Text Editors Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "Execute"
value = "xed"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "e"


#------------------------------------------------------------------------------
#			Graphics Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "Execute"
value = "gimp"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "g"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Audio Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "Execute"
value = "audacity"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "a"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "deadbeef"
modifier = ["Shift", "Control"]
key = "a"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "clementine"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "c"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "pavucontrol"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "v"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Screen Capture Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "Execute"
value = "scrot '%m-%d-%Y-%R.png' -e 'mv $f ~/Pictures/shots'"
modifier = ["modkey"]
key = "s"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "scrot -u '%m-%d-%Y-%R-w.png' -e 'mv $f ~/Pictures/shots'"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "s"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Wallpaper Changer Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "Execute"
value = "alacritty -e /home/bruce/.config/spectrwm/wallok"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "b"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Web Browser Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "Execute"
value = "brave"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "w"

[[keybind]]
command = "Execute"
value = "google-chrome-stable"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "w"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Close Windows Keybinding
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "CloseWindow"
modifier = ["modkey"]
key = "x"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Indecrease / Decrease Width Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "IncreaseMainWidth"
value = "3"
modifier = ["modkey"]
key = "l"

[[keybind]]
command = "DecreaseMainWidth"
value = "3"
modifier = ["modkey"]
key = "h"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Floating To Tile Keybinding
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "FloatingToTile"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "t"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Move To Last Workspace Keybinding
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "MoveToLastWorkspace"
modifier = ["modkey"]
key = "period"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Move To Last Tag Keybinding
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "SwapTags"
modifier = ["modkey"]
key = "comma"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Move/Rotate Window Stack Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "MoveWindowUp"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "k"

[[keybind]]
command = "MoveWindowDown"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "j"

[[keybind]]
command = "MoveWindowTop"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "Return"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Focus Tags / Window Up or Down Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "FocusNextTag"
modifier = ["modkey"]
key = "Right"

[[keybind]]
command = "FocusPreviousTag"
modifier = ["modkey"]
key = "Left"

[[keybind]]
command = "FocusWindowUp"
modifier = ["modkey"]
key = "k"

[[keybind]]
command = "FocusWindowDown"
modifier = ["modkey"]
key = "j"

[[keybind]]
command = "FocusWindowUp"
modifier = ["modkey"]
key = "Up"

[[keybind]]
command = "FocusWindowDown"
modifier = ["modkey"]
key = "Down"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Move To LayOuts (Arrow Keys) Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "NextLayout"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "Up"

[[keybind]]
command = "PreviousLayout"
modifier = ["modkey", "Control"]
key = "Down"

[[keybind]]
command = "FocusWorkspaceNext"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "Right"

[[keybind]]
command = "FocusWorkspacePrevious"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "Left"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Set LayOut Keybinding
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "SetLayout"
value = "Monocle"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "m"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Scratch Pad Keybinding
#------------------------------------------------------------------------------
# Create a scratchpad for alacritty
[[scratchpad]]
name = "Alacritty" # This is the name which is referenced when calling (case-sensitive)
value = "alacritty" # The command to load the application if it isn't started

[[keybind]]
command = "ToggleScratchPad"
value = "Alacritty" # Name set for the scratchpad
modifier = ["modkey"]
key = "p"

#------------------------------------------------------------------------------
#			GoToTag Number Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "GotoTag"
value = "1"
modifier = ["modkey"]
key = "1"

[[keybind]]
command = "GotoTag"
value = "2"
modifier = ["modkey"]
key = "2"

[[keybind]]
command = "GotoTag"
value = "3"
modifier = ["modkey"]
key = "3"

[[keybind]]
command = "GotoTag"
value = "4"
modifier = ["modkey"]
key = "4"

[[keybind]]
command = "GotoTag"
value = "5"
modifier = ["modkey"]
key = "5"

[[keybind]]
command = "GotoTag"
value = "6"
modifier = ["modkey"]
key = "6"

[[keybind]]
command = "GotoTag"
value = "7"
modifier = ["modkey"]
key = "7"

[[keybind]]
command = "GotoTag"
value = "8"
modifier = ["modkey"]
key = "8"

[[keybind]]
command = "GotoTag"
value = "9"
modifier = ["modkey"]
key = "9"

#------------------------------------------------------------------------------
#			Move To Tag Keybindings
#------------------------------------------------------------------------------
[[keybind]]
command = "MoveToTag"
value = "1"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "1"

[[keybind]]
command = "MoveToTag"
value = "2"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "2"

[[keybind]]
command = "MoveToTag"
value = "3"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "3"

[[keybind]]
command = "MoveToTag"
value = "4"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "4"

[[keybind]]
command = "MoveToTag"
value = "5"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "5"

[[keybind]]
command = "MoveToTag"
value = "6"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "6"

[[keybind]]
command = "MoveToTag"
value = "7"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "7"

[[keybind]]
command = "MoveToTag"
value = "8"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "8"

[[keybind]]
command = "MoveToTag"
value = "9"
modifier = ["modkey", "Shift"]
key = "9"
